大澳婆婆:一打電話就有警察及橡皮艇

同去海邊追風嘅人冇分別

話唔定到時係食環署過黎

好撚自私

諗起阿婆打鳩鳩鳩個故仔

打左未？

老當應葬

阿婆仲唔打電話？

我怕個死廢老黎唔切禁電話已經消失係呢個世界上

從前有一個住係海邊的亞婆，有一日佢見到兩個人跳海，佢去救左其中一個人，而另一個救唔到。咁佢就打999報警。電話一通……
婆婆：喂！系唔系「鳩鳩鳩」呀？（婆婆想問係唔係999）
差佬：乜撚野鳩鳩鳩呀？
婆婆：有人「屌西」丫！（有人跳海）
差佬：人地屌西關你撚事呀？
婆婆：一個有「鳩」，一個無「鳩」呀！（一個有救，一個冇救）
差佬：屌西當然要一個有鳩，一個冇鳩嫁啦！！！
婆婆：「無鳩」的叫得好大聲丫。（無救的叫得好大聲丫）
差佬：叫床丫嘛，嘈到你咩！亞婆，你之前食撚左乜野？
婆婆：我今朝食左「臭化西」（我今朝食左炒花生）
個差佬聽完之後就cut左佢線。

呢個真係癈老

D死廢老真係癡鳩撚柒線

廢老講廢話

呢啲廢老死左佢啦
為左間垃圾屋要陪葬
又老馮要人救佢

講到好似當人地uber咁

大澳廢老審判日

攬住間屋一齊死啦

有咩風浪咩見過

何止有警察嚟…仲有黑箱車呀

垃圾廢老

打唔打到電話呀？

橡皮艇到左未?

呢個笑話一直都有一個疑問

屌西 同 跳海 既發音明明相差好遠
點解會講錯??

鰓魚門既就ready

向陳智榮同陳家俊致敬

呢個只係TRANSCRIPT...
來源係mp3 黎

應該係屌閪

你話依班友係咪麻煩呢?

好天果時叫你走又唔走...依加打到黎想走都難

累人累物

味撚理佢地啦

預計高4米係4米
諗唔撚到咩理由唔撚走囉

尋日有部分受訪者...............

"我要守衛家園"

"我d家當緊要過條命"

死撚咗未
如果未 真係天無眼

佢唔走唔緊要,佢死佢事唔好要人救佢
佢打電話又要救佢,救佢既人可能因為佢唔走而有機會受傷/死
好撚仆街

咁水唔好撚報警
同家當共存亡

應該係屌閪
個音先啱

死廢老浪費資源....

"我打個電話就有橡皮艇啦,驚乜鳩"

講真.............依句係講笑都還好

若果真係咁諗就極之唔負責任

有艇救佢既話都質佢落去飲2啖水就岩架啦

人型垃圾

阿婆想坐橡皮艇

搵警察咪搵消防

岩岩新聞仲要有人仲唔肯走
明明水已經開始浸上岸

快啲死啦呀婆 人地條命唔係命 冒住危險黎救你 屌你老母

累人累物 害埋人地條命

依種人真係痴撚線

依加大禍臨頭就要人用條命黎博黎救你地

一開始又唔走

廢老無得輸

咁既場景唔走都起碼要上二樓吧

屌依家又走？ 咁撚廢

九九九緊急服務中心電話線路繁忙
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

電台及電視台當值宣布員注意：

請盡快播出下列消息，並在適當時間重播：

九九九緊急服務中心現時電話線路非常繁忙，致電的市民請耐心等候，中心人員會盡快接聽來電。

搵定差佬入去幫莊婆婆收屍啦

又話同大澳共存亡

死左未

好好笑咩

啱啱訓醒 大澳留守班廢老死晒未

鯉魚門已失守

鯉魚門

【15：30】大澳水浸情況愈來愈嚴重，水深已及腰。

阿婆死撚咗未

打個電話就有成班靚仔嚟
你班廢青咪阻阿婆發達啦

仵工就有你份 死廢老

潛緊水未???

唔係黑心 真係未撚救廢老啦 老馮咁

阿婆留返d器官同血益下人ok ?

咁而家條廢老死咗未

沖走佢好過啦

無人想要

好想知隻廢老而家點 死左未